藍店大排長龍

富臨集團旗下既炑八燒烤大排長龍

垃圾香港人

先紅後藍啊，中資先係最大禍害

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

琴日華嫂都好多人 觀塘個間

屯門？ 依間嘢好污糟

自由市場，人人都有權選擇
民主本質就係咁

唔污糟都唔食啦！

不過真係好平

唔係第一日知阿嘛？

標準答案： 5毛

未聽過呢間舖名. 新開的?

藍絲食藍店有幾出奇

藍絲管唔到喎 藍絲≠香港人

推

係咪藍絲KOL100吹雞支持藍店
我都覺得藍店係多左人

繼續自High

大佬黃絲得200萬人咋，其他全部港豬藍絲，佢地唔洗食飯？

不了

有黃絲自然都有藍絲既

有好多人都分唔到邊間打邊間